美國CDC: 不建議沒有健康的人佩戴口罩 洗手已經足夠

點睇？
美國CDC 權威講嘅應該唔會錯
佢話健康嘅人唔建議戴口罩 只有有病症先應該戴
仲話預防武漢肺炎洗手已經足夠
source:

推

文明世界同支那蠻荒係唔同的

係咪因為根本唔夠口罩

岩呀，唔攞返次教訓點會學到嘢

但最大問題唔知自己健唔健康，有啲係過咗十幾日後先出現病徵

林鄭行得太前

標題睇唔明
不建議沒有健康的人戴口罩
=建議健康的人戴口罩

希望唔好回力標

點睇？ 佢假設左有病徵既人會好自律戴口罩就已經唔洗睇

美國人口密度 vs 香港

啲人都未知自己有病，唔戴咪傳得更快

佢講既係無錯
同林鄭果套一樣
但現實係無咁ideal
有symptom先要戴 係岩
但好多有都唔戴 咁就會傳播
咁唯有全民一齊戴 迫果班撚屌都要戴 咁就最有效

香港依家既情況，就講左口罩幾有效預防傳播

呢隻武漢肺炎唔一定有病徵，個個出街都戴，起碼肯定帶毒者既口水噴唔到出黎，一刀切仲穩障。

美國依家缺口罩，cdc先有咁既建議

如果美國即時槍決所有來自支那香港同東南亞嘅遊客咁可以嘅

係

你點知自己無染病
可以無病徵架喎
間中喉嚨痕咳一野

有啲冇病症

打錯
應該係沒有症狀的人

美國冇口罩
大廠全部係支那

sor
打錯

你點知你有病，未去醫院已經傳染緊

加拿大都係咁

港共又消滅香港歷史 44年歷史嘅郵政總局無啦

因為口罩無可能cover 到去所有人到

仲有個假設係啲病左既人真係乖乖地咁戴好口罩

美國一月尾都比支那人搶完口罩

香港廢老既衛生習慣咁差.....

唔健康既人會戴先算啦

林鄭一樣

因為美國封好關隔離好
唔似香港周街隱形病人 都冇感染源頭唔戴口罩有幾閒
發現第一單隱形病人先開始要驚同處理

人地密度同香港點比

香港密度低既地方其實真係未必一定要戴

不過有備無患戴左安心d

的確 全世界都有病既人戴 健康係可以唔戴

人口密度 你人人之間嘅距離咁遠已經減低傳播機會
口罩短缺當然係問題 就算有口罩 痴落你d衫褲咪一樣會中

連登仔繼日本已死之外又可以話美帝已死

美國CDC的建議係根據當地情況
遠離瘟疫源,人口密度低

開post的有無反省過

今次連登仔點兜

大城市都唔少人啦

我明
病毒主要經飛沫傳播
你搭巴士搭地鐵呢啲人口密集地方戴係完全正確
但係你係條無咩人嘅路行緊 或者係無咩人嘅地方其實唔洗戴都得
但係 香港係咩場合 唔理係咪人口密集都戴

整體呢

係咪李首富搵到錢所以香港樓好平

因為冇口罩

罩比支那人搶成

之前支那比人充公左唔少

我所知美國最少兩單

一單n95

林鄭行得太前又怪錯媽媽

連登就黎同中國人無分別

洗手洗手 同 唔好去多人既地方。
香港有邊到唔係多人

無病徵都有傳染性

理論上的確係咁
但呢個想法無考慮到人有無能力正確使用口罩

而實際上全民口罩個意義在係有個群眾壓力逼啲本來唔戴口罩既病人去戴口罩

係呀
唔戴口罩都得呀
個個留係屋企 唔好出街
個個自己揸車 唔好撘地鐡巴士
實得架

美國今次仆街鳥

大城市邊都多人嘅
美國LA NYC 唔通會少人咩

一來唔想有口罩恐荒，二來外國地方大d，人與人之間有足夠距離，除咗公共交通....而且外國冇戴口罩文化.....

全球大爆發

台灣都係咁講
問題係香港係special case
一棟樓就算一層都幾十個住客
搭lift同大堂接觸到既人 已經係人地美國出一次街既總和

其實理性討論下都得

點知隔離嗰個有無病

點睇? 人地寫段俾當地美國人睇關你鳩事
人口密度, 政府處理態度, 醫療物資設備
港共有得同人地比咩?

香港迫到咁 又多大陸人播毒 點比

香港邊到唔人口密集

都市地方全部都要啦照計

不了

CDC 係熱狗

新界可能有D地方會

你估佢想咩
都唔夠口罩
咪唯有咁

但有啲冇病徵根本就唔知有冇中

香港人算唔算係依方面喺世界嘅尖端

其實係因為根本冇咁多口罩供應

加拿大，美國，台灣講既野都唔及連登仔講

鬼佬講咩都啱

cdc唔計

樓主文盲？

理論上 無病無接觸高危病人 可以唔洗手tim, 問題係點知邊個奶左野, 唔戴口罩 咁岩轉個灣 條帶毒者講野大聲/打乞嚏, 或者飛沫慢慢跌落地時, 一吸氣就奶野

美國大城市其實人口密度都唔低
紐約Manhattan密集程度同香港有得比

香港當初作為次熱門，又封唔倒關，至今都算無乜爆

應該同我地既 帶口罩，飲食無人地咁興share，一二手煙少對肺傷害低，空氣污染無大陸咁勁... etc 有關

我地先係專家 世界應該學我地

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

一個九成人唔戴口罩既環境
你有病會唔會戴口罩?
有無咁既勇氣同功德心?

搭車嗰時戴
落車時四野無人可以唔戴
之後入左商場又戴返

你覺得我一直戴住好
定係落車時掉左個口罩
入商場時戴個新口罩好

人口密度已經冇得比較
要好似佢講咁重點係有病嘅人會自覺地戴口罩
香港咁多廢老唔戴罩

北美點同香港 ，

相信政府

病左先戴口罩係合理
但係冇病徵都可以係病左

理想的確係咁 可以省口罩
但現實係你點知搭車隔離條友有無病
好簡單嘅prisoner's dilemma

問題係病嘅人唔戴口罩呀嘛！

唔撚係美帝都咁撚天真呀？

樓主標題錯
你個邏輯都錯

前提係病左嘅人都會戴口罩

事實係病左先要戴
咁樣先可以預防佢傳染
但現實係有病嘅未必肯戴
尤其武漢肺炎仲要冇症徵
咁唔全民一齊戴點得?

佢呢個結論係基本外國人口密度較低既情況
香港 / 南韓呢D 人口高密度地方, 有口罩同無口罩既結果差好遠

係因為佢地已經冇口罩買 只好咁講啦

美國人或者會自律
香港?

但理論上無病徵時，飛沫病毒量會好低
直接透過飛沫噴落第二個人塊面去傳播既機會好細
講緊唔止武肺，流感都係咁樣

同埋好似唔止一間機構講過
最驚一般人唔識戴口罩
戴左等於無戴，但又以為自己受保護
結果就大安旨意，忽略左手部衛生等重要動作
最後被傳染風險反而大左

Exact7ly！
感染咗武肺嘅人至少有幾日至一星期，冇病徵，自我感覺WELL而四圍走，無意間播毒

香港最大問題係
有病果d唔撚帶口罩先係問題,你迫到佢帶咩

就係因為唔帶口罩會俾人白眼先迫到全世界帶口罩

問題係班肺炎鬼都唔帶
所以我地咪要帶囉

香港既問題係啲有病既廢老唔會戴口罩，所以依家先做成個氣氛要全面戴口罩黎

你一開波已經整句美國CDC 權威講嘅應該唔會錯
有冇思考過
我都只係陳述事實 又邊忽唔理性

日日新聞都見香港政府啲隔離檢疫 垃圾冇得再垃圾
關又未封哂 直接就 美國 權威
香港一部lift咁細 返工放工時間每個人距離都唔夠一米 實際咩
鬼唔知阿媽係女人 成件事係理想與現實

因為如果所有健康既人都帶就冇可能夠口罩，原材料同生產速度唔會夠。

所以退而其次就係suspected case 同有病徵既人帶，呢個係無可奈何既辦法。

你講嘅野咁似林病嘅

連登仔：香港係special case

越睇落去笑得越大聲

就係有四個唔知點解中

咁係事實黎
同出自邊個把口無關

唔啱啦，個病無病徵
你以為自己無病唔代表你係真係無病

唔戴口罩即係有機會亂咁播毒

最好封洲， 自我隔離

唔好到處走

你有能力杜絕外來物種入侵本土，有做足防控，好似北韓咁，當然得啦

但問題係美國自己都失控緊，又唔夠口罩，股市又重挫，當然好咁樣講啦。三藩市爆緊啦，果邊最多華人聚居，特朗普可能因為疫情無法連任

你睇下台灣守得咁嚴格都好，但最後非法看護成為防疫缺口，依家台灣好麻煩，離個看護走周圍「趴趴走」，又講唔清去過邊，仲要同d friend攬攬錫錫，佢d friend可能都係非法看護，院內感染風險極高

香港今日點解仲keep住零星社區感染，係因為我地有前瞻，率先排支那，撲口罩，絕對唔信中共既假訊息。今次連流感case都少左

最好唔好戴支持永續肺炎

G持

中咗招，冇病徴，但一滴口水鼻涕都已經有100,000粒病毒

依啲嘢唔試過吓社區爆發係唔會知

香港政府講唔洗戴就屌
美國講唔洗戴就拜

呢隻病喺發病前就有傳染性，咁你點知幾時要戴？

係囉
唔明點解仲係有人唔明呢個原因

美國會唔會一步一個人呀
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

証明林病唔封關都有前瞻性

老師又中

尋日先見到個呀叔拉低口罩隨地吐啖

有病徵戴就緊係
同時冇病徵唔代表你健康，我真心唔明點解咁多人都諗唔明依步

標題1999

呢個真

呢個係事實，你想掩耳盜鈴冇計。

全球咁多個國家搶口罩。台灣，韓國，意大利，日本，泰國 etc. 每日用成億個口罩。冇原材料，冇人 點生產到。其他國家仲要禁出口，供應仲少。

人人都帶就變左有病有需要帶既窮人冇得帶，導致社區爆發。 你不如講下點解決呢個問題

係 本身都唔夠
而家美國歐洲都爆埋 個個都戴 每日要十幾億個係邊搵？
因為冇口罩引起既社會恐慌同治安問題 隨時嚴重過健康問題

在大陸好多無徵狀既隱形傳播者

係時候要畀啲美國人醒下

支共一句就扣起曬你自己美國廠嘅口罩

根本全部人都要意識到唔做底支那自己都冇運行

因為做唔到呢樣咁自律嘅野, 所以先要全部人都戴黎cover 呢班隱形人

封國， 自己隔離， home office, 戒嚴，唔比出街

政府統一分發口罩

最想佢爆 道指跌多5000點先知驚啦最好

美國佬：咁社會主義不了

無口罩，當然咁講

因為班友唔夠口罩
所以叫人唔好戴

世上已經沒有健康的人類.jpg

仲有食煙

跌到一萬點

up mud 9 呀收聲啦

之前睇過一篇bbc訪問cambridge virology教授嘅新聞，佢話除咗n95嗰類口罩其他都冇乜用。只係心理安慰丶減少hand-to-face接觸同直接飛沫傳播（淨係口罩唔戴眼罩冇用）

今晚見

出面有post話大貨返 唔洗驚

咁你又點知自己無比人感染？
你又點知你自己唔係潛伏期？

理論上係無錯
但問題係啲人唔知自己係咪已經染病
或者中招果個唔肯戴口罩同注意個人衛生都會傳播病毒

第一點知自己有冇事
第二,有病徵既人唔帶咁點

個個帶咗口罩，飛沫就唔會噴到周圍都係

SARS試過

K Kwong 及醫生都講過

勤洗手唔好將病毒掂到周圍都係，例如電梯制，水龍頭，廁所制，圖書，等

可以入定 炒返去美國韓國意大利

其實驚嘅人就唔好出門 有病嘅都唔好出

簡單既意思就係叫啲人唔好搶口罩

句野無錯，但你點confirm 自己係健康？

日日照一次肺？日日做快速測試？on99

美國大城市人口密度都高架

美國/世衛標準，是否適用於迫到面貼面嘅東京/香港地鐵？CDC可唔可以親身黎迫港鐵示範一次？要「自我覺得身體冇事」就唔戴口罩？播毒者毫無表徵，可能自己都唔知喎！
我睬你都有味啦，膠你咪自己膠到夠囉！

姐係醫院全部病人帶口罩
醫生全部唔駛帶口罩
是咪咁?

唔是的話出面點解會唔同邏輯?
出面係量子世界?

唔洗兜，你可以出街都唔戴口罩

係一個理想既世界中
個個有病都戴口罩梗係最好

但實際情況
大把廢老嫌麻煩唔戴口罩+隨地吐啖
之前行街又遇到一家講蝗語唔戴口罩係度咳
你話唔戴口罩出街點樣可以避免俾呢班人感染？

美國cdc=美國左膠

美國講就一定有道理

所以咪比人cut budget
同who一樣 疫情初期佢一路起到維穩

理論上，有病嘅人識自律嘅就係，但，一樣米養百樣人……………………

但人口都無香港咁密

冇咁多口罩政府分發都解決唔到問題。例如，美國為例，美國有三億人，每個人都要用。但係全球口罩生產量每日得約2500萬個，假設美國好理想咁領曬呢2500萬個， 你會點分發

上面數據全部網上領翻嚟

CDC知道美國根本唔夠一人一個口罩

所以點都要話唔需要戴

講左好耐

戴口罩唔係因為自己有病
係防有病又唔戴口罩既人
你出街點知同你逼車嗰個有無病

你係咪漏字同打錯

沒有健康的人??
即係好撚病既人?

唔夠口罩
幾十億人一日用一個

就算全國聽足指示有病100%帶無病100%唔帶
無病徵嗰啲點防

Trump話當流感處理就可以了

cdc已經講緊遲早社區爆發

但美國其實蠢人太多，睇下呢條Fox新聞片，個男嘅隔離完出嚟咳到仆街，咳落自己個女度仲要飲佢樽水，跟住俾番個女飲。

問題係
如果自己真係有感染者
你估自己只係戴個一般口罩
然後在社區四圍行
就可以唔傳播病毒俾其他人???

認同
不過某程度上cdc話洗手重要過口罩都唔係錯晒

問題係有好多冇病徵都確診左，前幾日香港的case來，你點知到自己同人地唔會傳染？

理論上人人識自律就係 + 外國空曠+空氣好, 香港密度咁癲

仲未計香港空氣質素勁污濁 唔計Coronavirus 都好易有鼻敏感 你諗下疫症之前, 自己平時搭車幾多人都會打乞嗤 醫生都有出數據話近排流行性感冒低咗好多(因為人人都會做預防)

所以唔能夠一個 theory apply哂全球

香港啲廢老自律性分分鐘仲衰撚個大陸啲農村鄉下仔

樓主副圖咪寫左 health worker 。。。。

亞洲地方連日本都有人放飛劍習慣

守則都要有彈性靠環境而定

戴口罩保護人作用大過保護自己
但形成人人都戴嘅社會風氣最終係保護返自己

同意
希望世界各國都唔好搶口罩
留番比我就ok

問題係大陸人,廢老公德心係0
好似巴士屌人果年廢老咁,送埋罩比佢仲要屌人
就算佢地班診左都唔會有紀律去做防疫工作去避免傳比其他人
你睇隔離區入面竟然有人聚賭就知啦
所以戴罩最好
同埋洗手真係緊要

因為唔夠呀

標題google翻譯

人哋講緊美國

美國都未爆

戴口罩把撚？

香港咩都差過美帝國

只要有一個廢柴唔生性刻意唔戴口罩，就破咗呢個「防陣」啦

大陸新移民搞到更加迫人
又多新煙民

外國出街無咁迫﹐好同意

香港一出門口就似口岸排隊返大陸咁多人

咪係

武肺係無symptom 都可傳染喎？

CDC 係咪拎左sars 果套黎處理，Sars 係發燒先開始傳染？

睇左個標題好幾次都睇唔明

啲美國佬日日坐喺架車到，大部分地方行出街鬼影都無隻，使鬼戴咩

最大問題係啲有病啲人唔肯戴/無戴，咪唯有冇病嘅戴囉

問題係D人都唔知自己有無病，點確保所有有病嘅人會戴口罩?自己唔戴咪仆街囉?

根本無口罩賣

所以大城市既人死晒佢就無所謂？

你條友真係好低賤

潛伏期又可以傳播 冇病徵又係唔知自己中左
美國佬訓撚醒未

唔健康班仆街大劣人唔肯戴罩
健康嘅人都唔戴就仆得街啦

歪曲美國cdc言論去幫港共護航
比我踢爆兩地情況唔同就出埋空白狗acc老屈

Honest system 嘅人係諗唔明荒蠻國家嘅生蕃，正常口罩係真係防止病人傳播病毒，但係喺生蕃地區係掉番轉

大陸農村人口密度都低，日本農村人口密度都低

陸續有黎！？
之後驚覺口罩/濾片被中/港網民掃得所剩無幾。自己間3M廠在大陸生產線，又被禁輸出……

真係戇撚柒鳩，好多武肺毒魔，前期都係無體徵同症狀

如果病既自律戴口罩，人人有衛生常識，避免去人多地方，
咁當然無錯，加上美國人口密度無香港咁高

但最好梗係人人戴口罩，但而加美國都唔夠？

美加 人口密度低 好多. 唔戴口罩仲理解到.

因為美國有藥醫

美國好多人都係自己揸車

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

如果係咁 醫生護士都唔使帶啦

Facemasks should be used by people who show symptoms of COVID-19 to help prevent the spread of the disease to others. The use of facemasks is also crucial for health workers and people who are taking care of someone in close settings (at home or in a health care facility).

好多自私自利的人特別係廢老，明知自己有病都唔戴口罩！咁點算？

儘管武肺傳遍世界多國，但口罩供應根本唔可能畀每一個受影響地區的人長期使用（如一個月）。參考成本效益，口罩係應該優先畀病人、前線醫護人員及有病徵人士配戴，這才能比較保障到大多數人的健康，只係武肺潛伏時，病人未必有顯性病徵，才最令人煩惱。但現實問題係根本唔可能全世界每人每日至少一罩，事實上，暫時亦未有實際研究指出口罩對健康人士的保障有幾大，所以CDC說的醫學建議，是可以理解。但當然，香港人口密度咁高，生活空間狹窄，又親身經歷沙士，反應快速和敏感係好正常，唔正常嗰個係林奠正苦。

因為美國人唔會有病都特登周圍咳，吐口水落升降機掣，專登傳染俾健康嘅人

全球口罩的日產量在增產之前祗有幾千萬個
在全球的人都需要的情況下是絕對不夠的
也祗能想其他方法

中左你都唔知時候
點為知健康的人？自以為健康?
理得你 戴左先

哩樣就係矛盾地方
點解健康既人就唔使，醫護就要？ 怕醫護傳染其他病比病人？

無病唔洗戴=戴左既都有病
加上而家煲得咁恆，邊個敢戴
反而唔出聲/呼籲人地戴黎預防自己受感染個社會先易接受

預防只會做多唔會做少
危險日中出都唔一定有bb架
夠一大班人又食藥打針加用套啦

咪同之前台灣一樣囉，根本唔撚夠罩，大陸工廠唔撚出口/開工，咪叫你冇野唔好佩戴
問題係現實根本冇從得知自己係咪輕症感染者
所以政府咁樣只係穩定恐慌，用嚟換時間
台灣就成功換到，依加自己國內幾條生產線，再加上用保建卡每人配給，就爭取到時間去準備醫院抗役
韓國因為倚賴大陸，做唔到台灣咁決絕，但都嘗試緊捉曬啲輕症出嚟
日本就完全唔理，睇個勢係想搏夏天個毒自己收皮，而且有心將隻毒同流感類比

推呢個

因為唔夠分
美國3.3億人

3 m間廠係支那度，又唔比佢出口返美國唔夠口罩

不建議患病的人戴口罩，
不等於 建議健康的人戴口罩

因為醫護會長期接觸病人（>15分鐘接觸），同埋有d 醫學程序會導致氣化 （aerosol)，導致更容易空氣感染

咩意思

他們沒有足夠口罩

咁你係冇回應過，CDC作為一個聯邦政府組織，點解唔可以講if you are in cities then wear masks, if you are in rural areas just distance yourself，而係全國統一咁講唔洗戴口罩喎

我地戴到連其他病毒流感都少左好多好多

邏輯上的確有分別

你係咪on9, 如果個個戴晒口罩，咁有飛沫傳播既可能性咪減少囉

同埋醫護係最前線，如果醫護大規模感染，成個醫療系統就崩潰。到時連醫患者既人都冇，醫院就會拒收，同武漢一樣